今朝有個女同事問我有冇口罩多，我一句就秒左佢

= 女同事 幾似iu
= 我

女同事：喂 靚仔新年快樂
我：早晨
女同事：你有冇口罩多呀？好難買呀>_<
我：有又點 (幾cool)
女同事：可唔可以賣2盒比我 屋企冇晒
我：聽講你政治中立架喎 唔可以

佢喊晒口咁走左去大家點睇我咁型

扯左

樓豬全家中肺炎

做得好

幾似iu??
有冇圖

政治中立1Q10隻
黃絲1Q1盒

宜家咁既時勢都仲可以政治中立既死左去啦

樓豬型到

我想要你女同事 張圖

好型

佢7月個時話政治中立 我ok記仇

條女弱智 話靚仔都講得出口

正唔正先

1q 10個

想要口罩今晚上黎拎

冇yoyo咁正

型得黎又有D蠢咁囉, 比我一定話, 上我屋企拎, 我屋企無人, 之後話我從來都無講過有口罩

政治中立，屌一撚送三個口罩，deal？

有冇聽過有口罩有西屌
有西屌有口罩

有無人可以將高天鷲張gif圖
由一疊錢改做口罩

政治中立就問政府拎啦

講真我唔洗用呢啲手段屌女

樓主個D狗用 唔岩人用

女同事示意圖

想幫你含

= 女同事 幾似iu
= 肉酸狗

女同事：喂 靚仔新年快樂
肉酸狗：汪汪
女同事：你有冇口罩多呀？好難買呀>_<
肉酸狗：汪汪汪 (汪汪)
女同事：可唔可以賣2盒比我 屋企冇晒
肉酸狗：汪汪汪汪汪汪汪汪汪 汪汪汪

女同事喊晒口咁走左去大家點睇肉酸狗咁肉酸

型

有女同事圖先可以判斷到你型唔型

唔好笑 請尊重別人

今次算你叻仔

佩爺

狗 唔係人

你幾晏起

仲以為有甜故

以為答套就有兩打

佢都幾狼要2盒

我點會答啲普通人答既野

佢知我識人多 易搵口罩

樓主好型
想同樓主做愛

好波

如果佢係黃你會點

1q 1個啦 on9

黃既不嬲收返正價算 學生打1折

叫佢一罩換一罩

5盒 1q

咪9up住啦

我幾似奇洛李維斯

屌閪換口罩囉

黃絲仲要比Q你

真係好靚仔啊樓主

樓主示意圖（圖右）

G遲

Feel到你好酸

屌，過左幾耐第一句重新年快樂

啲口罩黃嘅 佢要咪賣俾佢囉

比個like like你

好多撚樣呢1-2日先返工

應該改做:

女同事：喂 靚仔新年快樂
我：汪
女同事：你有冇口罩多呀？好難買呀>_<
我：汪汪
女同事：可唔可以賣2盒比我 屋企冇晒
我：汪汪汪

我就係要呢d, good job!

又幾似 IU

佩哥型到

我條女黎

政治中立嗰啲分分呢兩個月送過中黎
比錢我都唔q啦

係

緊係答佢有啦兩盒一晚
再叫佢上屋企 拎

搞到我有啲想幫樓主含

正確答案
今晚上來攞

一盒一q

乜撚叫政治中立 自撚私

清又笑

Well done

笑你媽咪弱智

戰略物資

屌鳩佢叫佢問政府拎

扯到震
想幫巴打含

型撚到

可以再曲啲
你嗰無得笑住講

條女係動物傳心師？識同狗媾通

一q換一盒

佢冇同你講野

以為有西屌

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。

好撚型

益下其他人丫嘛
最多唔使你出口罩喇

你好型 唔好比哩D仆街

好得意喎

樓主唔肉酸了

林奠話唔好戴

good job
只幫同路人

狗都戴口罩

你叫佢含啦

信正苦，信世衛，唔駛戴，年年有今日！
Btw樓豬好型

你返入去青山拎兩個口罩先好出嚟獻世啦

每屌十下俾一個

好
撚
型

你著咗我對西瓜呀

1q一盒

肺炎閪

正皮左

型能到

扯扯地

後入都小心
屎都有武漢肺炎病毒啊

有型

樓主好型

靚女？
靚嘅可以一個奶罩換一個口罩

你講咗兩句

有又點 (幾cool)
呢句幾型老實講

濕爺教路

中立即係機會主義是旦一邊等收成

樓主好波

樓主可唔可以同我扑野

one fuck one box

樓豬藍絲黎

認錯人

樓主連口罩都冇肉撚酸

樓主仲要翻工廢撚到

diu係條街到笑出聲，好彩帶住個罩無人見到😷

點解你開頭要整兩隻= 女同事&你

下面段對話卻又用返「女同事」、「我」呢
咁你整來做乜

得意過IU

樓主好型 想俾樓主屌

型𨶙到

可唔可以識你

樓主好型，扯咗

師兄學下我應該有女

光復香港

接到下句咪賣

傻仔, 條女諗住以身相許換口罩
依家同緊個肥仔同事扑緊野啦

接到又點

1Q1盒係成本價啦

根望出晒名肉x喎=.=

啲五毛點拉都拉唔完

cctai真係唔識波台會員喎
全部都比正皮

波台真手足

同我一樣 小學畢業

型 支持大家都應該效法樓豬

我口罩中立

要j樓主，好man

重度智障黎講你超額完成

肉酸又以己度人

樓豬成功靠實力單身

你周圍吠 嘈唔撚嘈

叫佢直接去死就算啦 拎口罩浪費資源

係，但識同你講野

奶罩換口罩可以諗諗

點解波台都咁多真心膠

well done bro

你中都未到樓主中 放心

支持樓主

已射

同佢1q10個

自己接自己 你冇朋友

靚仔就免費屌啦。

隔咗5個鐘

偶像

咁就岩喇

你細佬今日成為左第一個喎，你仲想帶住兩個細路去邊

拉

以為靠個樣就會俾，
呢d濕鳩女人見唔小
一開口就問擺明唔熟/阻口阻面

射左

你同事 - 庇護工場職員

藍屍廢老 死一隻 就少一隻！

0負皮啊柒頭

威

你仲威啦 連老母肉酸都講得出口

你粒水仲威

人地叫樓主講新年快樂 樓主就覆人早晨
好撚冇教養

中立100q 都唔比!!!

去黃店食野唔俾錢了

樓豬好型

狗黎

呢啲雞唔乾淨

你係下個死亡案例？

真人有

樓豬屌狗女

1 負皮7到

戰術性撒退

仲以為有口罩有西屌.
出返去先.